［I/A］Puzzle and dragons (319) 好想轉珠

好似有幾行仲用得
都係補翻佢先

● 日本官網：

● 港台官網：

● 官方Twitter：

● 港台官方Facebook：

● 遊戲下載點

[b]Android 港台版 (日文,與日版Server相通)

下載網址：

iOS 日版 (要申請日本ITunes帳號)：

下載網址：

iOS 港台版 (日文,與日版Server相通)

下載網址：

金屬龍時間 / 降臨 查詢網站：

(入面係日本時間，減一個鐘先係香港時間)

玩家根據ID第三個字分組

0,5→A組 1,6→B組 2,7→C組 3,8→D組 4,9→E組

例：123,456,789 第三個字為”3” ，3,8→D組屬於D組

● 呢個Post唔講寵物 Number

● 隊友招募網站(日文)

● 點心紙網站(日文), 貼自己既點心紙記住貼link不貼圖,否則隨時收禮

● 點心紙網站(合作)(日文),貼自己既點心紙記住貼link不貼圖,否則隨時收禮

● Backup方法：

● 轉珠模擬器

By：大盲西

● Puzzle And Dragons 入面&#21874;神既來源、傳說等等資料

(暫時只係搵到去奧丁，遲&#21874;會再加，有興趣既巴打入去睇下)

( _ 仔食神提供)

● 組隊介紹

By：不爽不要玩

● Android 課金教學

(An機課金收石需時，請預早課)

By：佑．狗狗BB

● IOS 課金教學

轉左HK Region既話就唔可以再update, 一定要用返日本Region既ACC Update

如果你將本身dl PAD 既Acc轉HK, 再開返個新日本Acc 就可以

信用卡都係同樣方法

By：鳥.

你跟得好貼

留咗名先

2個POST

係喎
第一次中1001 sor

你跟得咁貼唔驚撞?

唔驚 撞咗我都唔會開

1001 開post 唔係行規嚟咩?

cls啱啱玩番
原來出左地獄級路人
同超級路人個type唔同左 又要食過d殺
同埋地獄級難打好多
有冇教學

老屎忽可以豁免

入得

我非
點先做到哩個level

玩緊pad

啱啱轉機，我想問係咪ios 更新日版要app store 轉返日區先update到?

你誤會咗

只要厚臉皮啲，1001唔開post，就可以做老屎忽

點打超級boss

我新手嚟......

地獄*

你講壞滅級個隻？

轉得G未

是

都係行規嚟

啱啱遇到水 好難打
btw以前打贏超級有1000金
點解打贏地獄咩都冇

有架，我早幾日狂掃，掃到暗壞滅，打贏入pad有3個攻殺送寧願比1000金我算

Blog姐

非

冇得入pad 睇唔到
姐係打贏壞滅冇金送 咁好垃圾

屌成個TEMPLATE比我搞彎曬

希望下個中1001 嘅人執返靚

有時 1001會不負責任唔開PO

d圖又冇哂

在心中

你樓上

係 下次。。。仲敢

慣犯

屌你咁大隻驚過咗一日都無得轉
牙介真係on99

如果其他game
係日頭維修十一個鐘去update野
成team炒撚得

呀介要照顧老母
別怪它

咁你就玩得驚少

咩係路人

路人

有冇圖

又高攻又多血 又rdrd用技
唔記得對咩屬 試過唔CON都贏
其他都要CON 1-2次先得

我一陣就解佢苞

睇黎今日真係整足12個鐘

水之呼吸
火之神樂

牙炭又贏

水火屬

又火屬

入得，真

上圍縮咗水?

已入

攻略左青龍先

開返鳥
好在仲有多隻青龍

新覺單隻定全隊buff

隻大腿仁然到

幾多倍呀新覺

點解iOS港ser 仲未得

入得未，等左成日

朱雀真係g黎

玩緊-.- 日ser

打緊喇

75%超根

派石la 整咁耐

呢個要點搞

睇su攻略先

身為轉珠垃圾 乖乖等抄隊

又係時候睇su

都ok易打so

我上次係DEL完再重新裝過先得

第四關變食人魔

我唔記得有無連social media account
DEL左再下係咪會無咗個account

記得入場博有bug賠石

i cloud有back up就唔驚

屌，打到孫權唔記得開盾死左

打得咁快

咦 有得直入 唔洗過表

有無直播睇

孫權係咪厚血咗 3round入唔到半血

朱雀唔錯 入到炭隊

ok 希石半血開盾

表個隻3round 都打撚死佢啦

幫你補圖

條腿

兩個形態嘅朱雀都buff到入到炭隊

暗式神頂唔頂到魔王暴擊

朱雀都進化

上集玄武

孫權要開盾？

唔係呢隻喎

希石半血打30萬

講緊呢隻都有buff到姐

希石關無得儲技了

只要加埋唔過80萬都冇事

易到咁，真係稱號變公廁

畫師係咪畫漏左青龍條波拿

煮個飯返黎等大家包膠

等緊你攻略

係大髀呀

已射

孫權第三下以前唔會打，而家第三下打能死你

絲打用咩隊？

炭，而家轉用暗式

我都係返去打裏雙極算

第3下打幾多

仲以為攞到公廁魔王

好撚多

印象中雙輕減左28萬左右(無詳細留意)
再試多次炭先

唔轉用暗式？

見D日本仔暗式打好慢，而且我無冥底再試下炭，孫權試開火勇轟睇下得唔得

成隻game最中意就係青龍

朱雀有攻擊type冇得進

朱雀大哥沒有輸！

夾一夾即刻噴精

火勇唔夠力咩？
你火勇無計上三武咩？

青龍好能仁但係乜柒隊都入唔到

屌 做乜鳩 好撚樣衰 白虎親生女

有盾都6萬幾

隔硬入炭狗同火車隊

炭

求大量暗式神好友

呢隻不嬲好撚大力

無冥底係咪唔駛諗玩暗式

條奧丁龍硬撚到

火式定暗式好打d

講樣四神另外果三隻太屈機 得佢冇乜特色
Btw佢同青龍疊到惡殺 雖然火水屬 惡殺已經好公廁
加上白虎屬性冇咁靚 暗光太公廁 同類型嘅隊長有少少比下去

有冥底無Chris係咪都唔洗玩喑式

我雙炭287xxx都死 好似30幾萬

chris好似先係最重要，無呢隻唔駛玩啦

呢隻係必出定亂入

擺明4sb入碳隊打工

應該係奧丁龍嗰層亂入

哭𠹌咗

原版青龍變咗大防毒 4sb

但真心張圖好樣衰,隔離白虎靚到
無啦啦比隻黑龍爪做乜鳩,畫返普通轉生個樣咪算,利申多年fans

我屌，多過5橫排直接cut走個得番8個咩料

求暗式神好友

114027558

今次魔王稱號係咪過到果關就有，唔係首1000人only?

點解港版仲整緊

限期前60分鐘內就得

有石賠

60分鐘過裏魔廊，會有特別關開比你打，記得喺打呢個好打咗正常嗰個

私心講句 唔差喎 係招技唔夠勁

有隊抄未

160 544 512 招炎柱武火車

個個都搶魔王

冇乜撚用

不是我

人人都可以係魔王唔洗搶

Add唔到你

知唔知咩隊

裡魔廊有無炭隊抄

270602025同求

如果招技7rd可以砌到combo 8cd有距離囉

8千萬經

143980475

依兩日長掛 暗式神 白虎武裝 6防坐

6cd都係冇乜撚用

暫時睇都係暗式比較易打到後面

火車隊 打左3次 去到孫權個層都輸

有冇人可以換兩粒細火減
104 735 316 thx

博佢出光印

屌那媽 連續兩次唔記得開盾

Diu成日死埋係啲on9位

聽講暗式易招fd子
6防坐 繼白虎
111,454,529

2021了 沒有冥底的第700天

3粒Team血喎 繼金魚6粒
8cd 18 25變身都幫唔到手 反而7cd陣可以推起2cd技用多下 佢偏偏8cd又唔係威嚇

2021了，沒有冥底的2600日

兩日掛哂
暗式 6防坐 繼白虎
火式 6防坐 火玩龍
129 486 555

暫時見到都係用火車同暗式攻略
輕減已經唔夠 亦冇咁多盾可以開

炭隊應該收皮

又畀表魔廊週迴咗一條體力

炭仔過氣了

係咪要白虎武裝

好on9 火車隊孫權係R痕

等抄隊算

一唔小心出左app屌

d經差咁遠
上面86m

有暗式冇技術

應該撞到唔同野就差好多經

無式神 無火帽 係咪可以收皮

水洛機有冇機過到

係 但無諗過會差成倍
之前都係差幾百萬左右

又差火魔女杖

火車隊有得抄未
Btw暗式係咪易打？但容錯好低

都唔知佢流程點打

我都係
火隊好撚貴

食完飯可以去試吓

真係打足差唔多一粒鐘

唔記得左要坐定定打 lock screen去左食野

任抽架喎

睇完金毛，原來孫權第三下打過50%佢就唔打你，變發嬲

唔係有兩日咩? 咁早打做咩

成隊差隻火勇

你咁樣打樓上幾層一把好咩

我就係呢隊入場不過差火杖

好似表魔廊都係咁

唔識解 求教學

火杖換火帽得唔得

唔遇吸火應該其他+珠武代

遊戲王pool 就係差孔雀武

硬係覺得呢段流流地 乜得12個寶箱咋咩

火埃轉撚晒生 冇得短轉手指

咁多人用木天狗 都唔用濕婆

我要成為呢個PO唯一一個唔係魔王嘅人

你仲打嚟做乜，小號都想要魔王?

孫權第三下一野打死？？
我係咪轉漏咗冇減傷 定係一定死

五色破防

要拎1石

假嘅 頂頭冇計時

冇洗debuff磨10turn即死

要打過50%

冇可能 大把人打唔贏

有火式隊抄未

有非限時普通版可以打
但係應該有14個掉落

佢地個個講到咁有信心
點會過唔到

係 見佢好似del comment

岩岩睇左ダックス打佢都係死呢個位

火車隊都要磨王 屌你個閪

乜啊 大把新手啦

無見權仔 但好多野已經都好硬咁

2萬5人睇Su

更新唔到既

聖誕真姬好用？

冇帶增傷可以出返去

直播好多人打錯關，唔係打活動關，係咪冇人提佢地

真係得火勇得天下

(SL人UT)

我覺得都OK
有一層唔洗俾人轉炸彈
有直心, 可以多個位用其他武裝

其他> 青藍色嗰個 XXXX情報 > 第4個

可能係試下隊先？

一模一樣嘅嘢做咩唔喺活動試

あっき〜符碌到...冇開盾一拳打隻BOSS50%轉埋屬，打多1%都玩完

43碎過到未

山木睇唔起新手
唔洗打表魔廊都開到裹魔廊拎稱號

佢一早過左，依家輕鬆周回緊

跟到呢隊 想問奧丁龍果關點打

落緊仔

喺轉曬裝備？

12關遇到水個條龍,諗住磨下扣下血先貫,點知原來變左有斬殺
明明表關冇

我都唔打，打完一次表魔廊就收工

都幾撚硬

垃圾驚又上熱門？

滿滿嘅惡意

計時架嘛

好多水屬 好惡意。。。

手機遊戲界之光

金毛咁快尾王

2021木屬天下

拉 唔可以比外面嘅人見到大家

表關10%斬殺

米推拉

熱門咗啦 拉啦

岩岩我感覺上應該變左75%封覺+斬殺

拉

咁你又推

佢個轉隊長 表點轉都唔會死
裹轉隻冇輕減嘅就即刻死

最好有SX武裝

商業神都好有，第15TURN封覺斬殺
前面啲小怪磨太耐都會轉屬，應該係要趕絕磨隊

想問下入得game未
我彈呢句嘢
係咪得我係咁？

From巴哈：
每個屬性新覺醒增傷對應屬性傷害15%
覺醒重複採疊加計算
1個1.15、2個1.3、3個1.45，諸如此類。

兩串以上每多一串重複疊算一次(跟屬性強化一樣)
姐係一隊有3個新覺醒既話：
2串1.45、3串＝1.9、4串2.35、5串2.7，諸如此類。
咁就勁了

香港ser 未得？

正 唔使買

堆多少少新覺真係有啲屈

未入到喎

屌你老母收工冇得打

炮友網又未更新8-13 關

上左熱門

諗緊換唔換隻真g玩下

垃圾post都上到

有冇人長放兩日 火車繼炎柱武 5放坐 一木盾
直接拮親友

換一隻又無乜意義⋯⋯
始終個覺醒要堆先有用

244313402 為你食

sorry ，係347900111

坦撚到 轉左2個 貫都打唔入

隻孫權硬到呢

347900111

海王龍煩到

孫權有攻擊type半減

怪物既炭仔對應

Su打錯關

水係咪最難打

可唔可以講下咩佢有咩行動

10回合轉轉轉 第二回合鎖珠 打到一半嘅時候全版變毒

感覺打多幾次應該過到 如果boss 關血量冇變

仆街
爭少少

21 億一下打唔死？

打到落半血佢開傷害無效
大約40%血開ooo腰帶buff都爭啲

有冇好心巴打可以換一粒比我

有冇過咗嘅巴打 知道尾王血量有冇變 同埋有冇啲咩唔同

輸晒四鋪 一陣返去再打 孫權又高咗傷

垃圾驚

咩隊？

孫權個層4隻打21億都入唔到

金毛開live收錢收到手軟

好在留左隻冇當印花
感覺上可以話好用過呀妹

朱雀一向賣對腳

死第5次 8關火神要心直 頭先戇鳩死咗

幫你加油

暗式有無隊跟

仆街 呢隻又咁脆皮

不如你都開live

後入唔好咩

好過你啲膠po

我有正皮

blog姐真乖

爆到再貼圖

吸火死緊

用暗式打到尾2冇殺手唔夠力
條MP龍好撚硬

Same
唔知打咁痛

我出吸水 火車隊

抽中左唔知進邊隻好定唔進好

火車好似勁過炭仔 呢次d怪炭仔唔係幾頂得順 火車有心珠好好多

要用先進

有幾硬呀，頭尾兩隻已經夠力

有冇人知新覺醒加幾多攻？

磨得咩

冇火車仲有冇得打
用左幾次炭仔都唔夠打

屌

睇落saber炭應該夠做

炭仔都得 不過要好針對性 火車彈性大好多

龍帝前都穩，之後唔知，唔記得轉屬死左
聽日扮工時再玩

衰心急
炎柱技未有就沖入去
有排都未過到表魔廊

陣間試下抄taiko隊暗式神試吓先

應該完全唔撚夠血

請左假打

仆街
光印吸完暗到水龍帝吸暗
玩閪咩

有冇隊抄

炭雙減左希石打16萬一隻想點

想要炭隊簡易版
冇香乎奈又冇火車
市面啲隊好多都砌唔起

打完未

無火車哭左
雙炭打唔嬴希石

無偵探無豬頭無上三 表魔狼都未過
但係估唔到竟然彈咗木陰陽師出嚟 山本又撚狗

你頭尾兩隻唔係攻擊回復type
擺明恰鳩炭隊
打21億都打唔入

無計啦火勇無貫係廢啲

咁耐都未有隊抄

係咪火式主流

仲炭隊
話說之前死撑火式暗式勁過炭仔嗰位ching去左邊

我屌搞到我開咗濕婆技 之後比希石坐低咗

你點頂希石

youtube好多啦喎

火式隊？

過唔到呀diu火車2石回體不停打都過唔到

咪勁過
有咩問題

火式隊有冇邊隻隊員可以打柒隻孫權？

冇，bin下姐

Taiko撞商業神吸暗然後轉木9筒係咪有病

想知繼左咩技

原來打錯

點樣的

屌你啦
果位清抽中左火車 開心自己玩緊啦
果時未抽中咋佢

巴打潛覺點食

威嚇

咩野係火車？
火式神

明了
係火式神

火車難民
必中全部光

今次真係又bin c

上面咪有囉

木屬派抬頭

暗式冇冥底真係跟唔到
放棄

一模一樣
除咗睡魔武我換做mh爪 因爲我冇

木神器

有冇火神繼炎柱武巴打加我
188693348

上網搵咗啲隊

屌喇星 就係差頂火帽

隻烏天狗之前冇乜人提
點知火木隊都有佢
係咪真大獎

一句講曬
無火車唔撚洗過

表嚟喎

打法大同小異 頭先都差啲過到

6876換火帽得唔得 反正孫權個度都要開技

又吸暗

卡係孫權到

第一隊好似抄到

一出果陣已經吹到話木版濕婆
其實我都覺得好撚勁
果陣抽到一隻都即刻進左

冇一隊齊哂隊員

當初個個笑天狗 同系列神一樣技 仲要冇點燈

酷奇啱啱過咗

記錯 有點燈

我都睇住佢
都唔知佢慌咩

做乜咁多人繼呢把野

心追

6876係咩

屌白痴 初見去到奧丁龍 手殘轉唔到串火冇盾死鳩左 差啲1take過

但個5%血覺咁大差距咩🤔

好彩都有追
見多人提荒鬼

雙炭打希石要點搞
係咪一定要開到火印度嗰盾先有機會頂到?

唉卡水珠 差一下

隻荒鬼抽完反而唔覺有咩用

最後先轉錯
痴埋咗冇咗貫通 仲要得兩串暗

睇奶同腳

有冇人用進木天狗粒木精可以換
岩岩check box發現其他屬都有打定
就係冇木 可以用其他野搵

Cool奇邊隻有追打？

聽日再打，哭能死，未贏到

仲有50分鐘就到聽日

朋友隻火車玩龍裝

戰友 繼左火玩龍

點繼?

無啊妹無火車 打飛機

8點幾打到而家
我想做魔王啊屌

之前叫你追呀妹，未追到就停
之前叫你追火車，未追到又停
心淡

好似仲未有解決方法

暗式 火式 炭 三隊都齊應該用邊隊
頭先用reco隊表魔門全對應炭狗隊見到明王含左撚
乜條撚樣識鎖珠

你叫人唔好追火車

冇返咁上下技術唔好抄reco果隊

繼落呀妹把武器
轉埋做火帽會唔會好啲？

我試用完就改咗口喇

岩岩想試打普通魔廊 想問下濕婆技要幾時開

不過我都追唔到

講記術唔係暗式要求高D?
之前打表魔門覺得RECO個隊算冇腦

係咪一定打唔到半條血

唔洗灰心，抄啲無火車既隊咪得

6個必中中曬火式

想要魔王嘅 咪賭運氣囉
唔洗全對應 賭唔見孫權 試多幾條體 點都有次過到掛

3拳轉盡都無50下

要硬食減半時間

我一次都無買過
只係用晒acc啲石only

天狗超覺要咩？

試左幾次都係呢個位過唔到

讓1都打到落半喎

要用天狗頂火印

再求加火車繼玩龍武
290060252

入烏天狗有冇機

長放第一隊

火式應該係最common

Added

通常3屬巨人打落半血前一下
同埋BOSS第一次打落半血前一下

屌on9
打打下開其他App死咗
仆你個街山本幾時先改呢個問題

仲有孫權第一下 好似係

都係等多陣先沖入去

估唔到咁多人加
啱啱申請嗰啲全部加晒

屌 成個pool單吊天狗
以為冇撚用冇追埋

火車繼上三武？

依幾日長掛6防坐白虎裝暗式神
171 861 513

冇天狗 見孫權 咪下場再黎過 好小事

me2，我都單吊天狗

通靈王兄妹 神道花梨武裝

冇天狗咪用濕婆
式神未出咪又係咁用

我都想問濕婆衰乜

想要粒5070五右衛門希石進偵探
有無巴打可以trade
460,100,084

防毒同防盲分別

濕婆少1sb 少d血 但依少少差距只係反映係孫權果層 其他層係冇分別
所以 撞孫權 下場再賭過就得

用火車繼返回殺體殺武器硬爆有無可能

屌你老味海王龍

打到火MP斷火 輸能左

用緊呢隊打

跟到

火車繼上三 夾過繼炎柱

打多場試下次次吸水冇豬頭技開

屌 最後一擊太心急

根本尾二果關就係反社會

無嘅係咪用返體殺回殺武都可以一戰

死喺王關

重點唔係火車繼乜 係有冇天狗

而家打

應該打多兩三場就過到 等我消息

因為五色破防？

繼左d咩，30萬血

隊友火魔武

打孫權2倍攻
開完火車技 仲邊有9火+5色

cool奇

開完火車未必有木珠

係其實打得幾順

所以咪話賭運
最好見唔到孫權啦 唔洗煩 光印易咁多

終於撞到最易過組合，光印/大國/吸木龍/火MP，有驚冇險拎到稱號

大國主我要將全版毒拉入轉轉轉

想問下有無呢粒希石
跪求
292814712

孫權冇運都必死

又係差上三武

木屬年

濕婆洗唔洗轉天狗

唔啱type
火車隊先有得轉

抄嚟試下先
冇追火車

走火打死孫權 7*6版面見大國主

希石甘能痛嘅咩

同火巨魔差唔多

巴打 潛覺點繼？ 想跟

有冇人有火車繼玩龍

打多兩場唔能打

Why

訓囉屌

可唔可以講下繼咗咩?

照抄TAIKO 你搵佢TWITTER

跟到
但如果撞孫權 個度開完火印 希石個層咪無盾
有咩應對

遇到孫權
走場啦

仆街無火車

可以訓得落

打5場，遇3孫權

想問下有冇清有綠の妖火可以交換

應該ok

用火車打裏魔廊有冇片跟? 想知流程

仆街,我想有冇巴打係用港版ios跳出跳入down日版課金
依家唔知係咪個月費未完
佢唔俾我轉去日版更新

裏魔廊變咗後面難打

火車難民終於有隊跟到
之前仲繼左爪，轉番上三武先

頭7關一樣咁過 大國主開始收皮

食人魔個關唔係半血set死咗打60萬咩
明明有一粒火減傷仲有隊長技雙半減 但照扣15萬
前幾場都係14xxxx可以硬食
今場突然滿血死咗

係差張偵探卡
想問係咪用威嚇SB武代就ok?
最少要幾多turn威嚇?

想請教下ios 轉唔返日版store更新個apps , 可以點搞

入晒地址都更新唔到

請指教

前面無咩特別
去到孫權打唔死佢佢就秒我

火偵探其實就第二turn開 黑魔導卡可以代用
反正去到企鵝關都未必跳得起

我暗式神 打孫權成日走火 仲撚衰

屌 自膠 原來轉咗屬

你老母臭

跟coolchi個隊過左 總共2條體

式神繼是但直心都夠血

利申表都未過

點樣防呢隻野

要直心式神可以+我 209183361 繼左黑龍武

唔好撞到佢

又唔可以撞孫權 又唔可以撞佢 調隊長調到火埃又輸

唔好玩火車

講漏咗尾二唔可以撞火吸收

懇求施予援手

無血量徽章 過唔過到
我係死廢柴 只識抄人

btw我隻天狗食完防換幾場都換佢

暗式撞濕婆龍都係唔洗玩

今次好似無隊穩打

冇豆要點算

終於搞掂

有無光無效隊包膠

全部都係食S-?

冥底2s-防天降毒
其餘6s-

撞咩mp龍

打成30萬我屌你老母山本

奧丁
靠大蛇同左邊暗式撈暗心珠

呢隻我9筒+3粒+5粒都打唔死...

我屌你老母

打到灰

冇增傷？

冇呀 冇位繼增傷

繼啲咩

其實打表魔廊係咪都用天狗好過濕婆

咁其他龍攻debuff點打

冇牙妹
天狗又唔記得進化依家差粒彩魂
收皮鳥

咁你呢隊係咪要食人魔打淨一隻 儲返起10抽龍

可以 但唔洗都得
我次次兩round打死三隻
下一關開冥底鳩轉 剩1回合慢慢打

企鵝夠暗珠同手速快開大蛇捱過debuff/開火偵探都得
集中打死右邊嗰隻先 之後三串暗兩色低c慢慢打

就算10抽龍未彈起就入忍者 只要唔封暗都可以磨2回合

本身都唔穩過仲要改難 設計果個自己有無玩過呢關

終於

屌你老母臭閪！！！

用三粒石打咗十五場 刀系豬

放棄了

無偵探武係咪唔洗打

一能定今日收太夜冇力=,=

黑魔導

大蛇

孫權 挽炭嘅冇12 橫排都可以出返嚟= = 最後三條龍重撚戇鳩

希石個層係咪一定要有盾？
巴打你前面唔洗開火印技？

希石要盾或者威嚇
孫權都要盾擋第一下
不過撞到佢都係兇多吉少
起碼每turn拉兩橫以上先打到落50%血

終於贏到
呢隊要睇運
孫權要3turn都貫仲要高combo先打到落半血，卡1round 都唔使玩
水龍吸火/水既話又係可以出返黎
mp龍遇水完全打唔入，9筒都r痕
boss 關要慢慢睇時機，卡珠既時候俾佢lock珠又冇盾技又可以出返黎

我見人用火埃唔用火勇，但係我覺得撞孫權一定唔夠力

好難打呀屌

唔堆加珠拉貫嗰陣夠傷？

自膠
唔記得上三有加珠

炭隊火車隊換黎玩真係好易炒車 成日唔記得轉水豬

潛覺有加血？

水MP要點打?

重拾轉珠樂趣

無火車

原來無屬寵改到食乜喇叭都得，玩鳩之前刷餐死嘅人

孫權卡珠即刻玩完

火車隊其實點解火印嗰位要換天狗？

求火車玩龍武

極限血量上到160000可以頂某斬殺位

277839763

隊隊炭都落香奈乎
無人權

第一下要開火印係基本啦

有得買都冇人權
你人柱唔值錢架

可以食晒d木喇叭

大佬求潛覺繼承

【裏魔廊：成功攻略隊伍】

★ 目前能攻略裏魔廊的隊伍不多, 這裡有一堆組隊編成可供大家作參考之用. 祝各位早日成魔王.

想問下之前3虹幣買番黎個隻黑貓 仲可以點拎？
差一隻先砌到隊打魔廊

等下次再開

係咪淨係可以靠虹幣先買到？

抽左500石都無火車

認真想問有無邊隻可以頂老婆個位

第一次出係會場雷達拎
之後係雙極1定跟異形嘅TA

好的 唔該巴打 唯有等下次再出

呢獲要支持，左抄右抄整合一篇組隊攻略，方便唔少玩家

第一次係全服都送，所以老手如我會有3隻

老屎忽

三隻狐狸係老屎忽線

幾時開返刷靜夜龍

仲開黎做咩
裡魔廊咪有得你刷

點解我未中過偵探架明明次都in落去

真，呢獲我撐佢
老屎忽都要靠扑姐

下下都打咁多？

係仲要俾人三回合降回on99

碳狗隊點過呀

342484990
火車繼左玩龍武 希望幫到大家

過完一次仲要打多次技術關又要搏

火車係咪一定要天狗用濕婆得唔得
有抽到天狗無留到木精

諗住打完呢2次就唔撚再打50k+值 都唔知打黎做乜

暗式好好玩

垃圾廢老過左未 想串9佢條垃圾

試下砌隊木隊打, 你會發現新世界

到底炭/火車隊可以點打水mp
硬到仆街

訓左

火車隊冇豆子係咪收得皮

聖誕真姬

Haha

想問下隊友用炭帽嘅話 依隊打唔打到

條路遇到靚野就過到

靚野係？

想問巴打們換一粒防廢珠掉落

123655696

佢係咪準備出新野 依加無隊穩打呢關閪野

表魔廊
第一次去到BOSS關
我要做咩

落半血前開濕婆

磨幾下 差唔多要打半就開shiva 拉狗公
之後拉多下死1次
之後再打
留意10%以下斬殺線

裹魔廊清一色火車
加少少暗式雙炭

屌打到唔撚想打 根本係睇你見到邊隻

遇孫權可quit
遇水龍帝吸火可quit
希石層要開盾
尾2round遇尼普頓龍都比較難打
其他關注意回滿血同唔好死就ok

唔該巴打 我再睇下片再試下打

水龍帝吸水都會含

打熟左就會知其實唔難過
只不過係唔可以有失誤 容錯率低

炭隊可以唔轉水

155089578，招大量火車隊長

我唔想見到大國主

輸能咗廿場= =先贏

嬲能到唔理抗性算

火車隊boss關回唔起點算

229679476
火車繼玩龍 招火車好友

上幾個COMMENT咪有木隊通關

認命王大力咗35%

43 碎巴
我而家隊碳隊大力到癲
控火做得差啲就pk

輸邊 牙blog

草唔切技
係忍者關解唔到覺醒無效死咗

第二條命

無偵探卡裝可以點算

有冇組隊片/相睇下

我係孫權度儲多round
留兩隻火式+火埃係大國主

今次魔王用咗五粒石

打咗2x場 死足咁多次

呢三條龍我屌你老母

不過贏到係開心嘅

祝大家好運

原來你就係魔王

我留左火埃 暗式神加chris都係手殘死

你心急炎柱要儲好先入

咁少血

你都係

一陣跟reco個隊打下先

成日跳咗招二技出嚟
要控火控得好好先得
不過火力真心好夠

孫權火隊好難打得穿 技術緊要好多

黑魔導士卡

係咪都係第一rd 開濕
打到半血冇盾先秒？

冇大血章

如果係成日跳2技 即係你用一技唔夠密

前面啲關
可以要用一兩次

表魔廊有三隻打手就充足

係

希望你打得穿

我呢關嘅生還率得一半

你係まおう

屌原來你講個名 俾魔王手足撚咗

我淨係識呢個詞語

好易
round1 火式炭火埃
火水狗公全力打
round2 火式
火狗公全力
round3 火式炭火埃
火水狗公全力
round4孫權debuff 磨1round
round5 開炭秒

round1 入大國主 雙火式火埃洗走d毒
round2 炭 狗公直心秒

睇左條片都係三下九筒先落到半血﹐等埋同人換S-就開波

火式應該易過用炭

九筒好易爆傷

炭成隻on99咁

炭唔夠火力
火式隊有炭妹火式x2 4打手

無計啦﹐炭打舊魔廓用標配隊撚狗咁打
今次比火車威下

浮岳龍枝笛都好似頂到

塞咗15 個火橫先打得穿孫權
可能我廢
火式配率都多炭好多配 又多盾

炭隊係咪都要偵探卡 定係唔洗

good luck

開得偵探卡你都變到身啦

原來炭隊都過到

80 % 防封 自己睇路

請問邊隻係 即抽

姐係我上面個隊都可以打？係咪用血章？

我無火車無豆子無天狗

咁應該過唔到 呢關真係好難打

上個定前個post有巴打無豆落咗佢嘅 你可以去睇睇 佢仲話防埋炸彈

友善攻略冇人睇

幫你推下

好難呀

代到咩
真姬差好撚遠喎

幫你推！！！

一句講哂 轉快d 注意血量 唔好死

55

炭隊無豆
無火車

其實火車隊係咪組到15萬血以上
係食人魔，孫權同希石關都唔洗開盾?

用木隊咪輕鬆爆孫權, 木隊又然

樣樣都差些少 有啲地城就一定唔太得㗎啦⋯⋯
其實都冇話唔得 但輸咗唔可以賴隻野

依家講緊裹魔廊

係咪on9㗎 連續3定4場轉火埃隊長

quit 快快手next啦

咁收返埋啦

屌冇豬頭同上三係咪含撚哂

財運神仲難打個孫權 出火水吸根本睇你好唔好彩 火車開技可以變剩一粒炸彈珠

孫權第一野一定要盾

十五萬血應該唔使？

打撚到就嚟癲終於贏到好開心

睇左！THX！

求炭帽好友

打完ta試多幾場就clear埋技術關
呢隊剋星係換隊長換到木天狗，就要連續2turn 有火水木心先唔使死
道中同王鎖珠而又卡珠的話就要開盾頂
呢隊孫權同希石都唔使開盾
水龍帝吸火/水 ->quit
錢印吸火/水可以磨，但係佢坐低你個2turn 唔可以卡珠，否則又要開盾
熟左敵人行動有好多位判斷會好左

上面話無豆嘅巴打參考下

冇上三武搵咩代

冇天狗又點算

我打個陣全部硬食
之後開炭撐回補返

有冇巴打有多舊綠妖火

想進天狗

另外如果你唔追求防毒drop/廢drop
濕婆位其實有八格潛覺 可以落輕減/+hp

我都係好似特登咁

我屌 難得到王 唔記得開盾

濕婆囉 少左個S自己繼武裝 隊章搞掂佢

你仲唔抵過我 我回唔起 俾人打死左

天狗防換？

冇香奈乎係咪唔洗打

我靠隻天狗第1turn 解封
一定要食防坐

我火埃繼威壓 調到火埃仲煩呀我

有冇炭隊隊型過裏魔廊冇火車

大國主點打

呢隻對火車隊好易，暗式隊就難
clear左之後唔想再打

On9 lock screen 會幫你退關

唔夠血有邊幾關要開盾

食人魔 希石 王

今日會唔會有料?

其實唔夠血建議用武裝谷
如果唔係孫權開完盾到希石關唔會cd得切

炭隊裝唔齊 有冇機會過到
帽自己得一 冇上三 冇神滅爪

暫時組到最似樣既

隊友用炭繼帽得25萬血 驚唔夠頂前幾層
倉仲有豬頭 火玩武 火零龍武 炭武

屌你老母連續4場換9我天狗 我屌你老母

Blog姐有講又唔聽書
無神滅爪應該無咩分別啦，升哂110再打

火車隊161900血夠唔夠

110左先啦冇理由得25萬咁少

除左換火埃
全部都唔會死喎

諗諗下 其實個破吸都唔會彈得起 見吸火吸水都係走場 是撚旦啦

換天狗轉雜色咁轉

屌 我谷8個加血覺 都係153xxx

計時關一向退game都計輸

夠，好似15萬血就夠
我寧願犧牲d橫同+珠都要谷夠血，生存機率高太多

想問下新出個個防坐地下城刷邊個先最好? 1個60體 1-2個, 1個45體1個

呢隊幾血？

斷木就死。。。換豆or炭先唔死 考慮換走天狗入濕婆算

火勇同濕婆 潛覺應該潛幾多防坐定要潛其他殺落去？

好合理，唔通俾你cap張相再出去慢慢諗點轉

學酷奇開台搵呢度啲清一齊諗

60體
45體果個有機會唔出防坐

好

推下

有冇人有呢個素材
可以攞野換
id158103757

屌你老母

呢個交易唔到 RAP

遇孫權係咪冇得搞
次次都撞到佢

火偵探武有冇代用? 其他齊

呢粒冇得換

唯有用濕婆

咁快有大量式神關無刷玉受害者

速求上三武裝 炭治朗

ID: 373.419.192

明明都吹行曬雞叫人換 都咁多人奶野

出現了

連登仔：just a shiva

很想要吧

手持細魂有閪屌嘅日子來了

有冇大佬換俾我進火偵探

咁多石自己打啦
我琴日都打左5場

無火車，人生已完屌啲必中pack 全部都唔中，係我衰，應該轉過港版買埋佢，我抵死

轉完過去買都係唔中

屌 打到去水屬個隻小獸人唔夠力秒左佢 出番黎

食屎啦山本大介

3個星期都係中光

3光3暗

光式神已成condom

暗都仲叫有用，光真係搞唔掂

黑魔導卡

自己用腦諗下 大把網比你抄

但應該唔洗3隻咁多

屌打咁多場都係13關死
打到手都震

炒咗成晚車終於過到

冇火鍵勇冇火車
人生已完

暗式神武裝得唔得

Same 睇緊有冇其他全版轉

lm

422224149
長掛火車
乞求一粒綠妖火

炭狗入到王回唔起

貫唔穿，屌

成個po都係魔王喇

呢張最易打

差少少
一路控緊血點知天降好多打左落去

遲下派完稱號，睇下fd list邊個冇魔王就del左佢

209 183 361 火式黑龍武裝（直心膠紙） 自己add

得 蛋龍裝都得

29 萬

火勇5-6
濕婆防跌毒+ 2 防坐

唔該巴打刷緊秘才拎防坐

組緊sb

招火車裝零龍裝
有親友
378 965 743

冇妹冇火車試都唔試了

有冇大神可以指點下有咩改善地方
冇偵探武，夾硬塞浮岳同啲撐血覺醒
火力好似唔太夠

你要玩龍定零龍

建議炭狗隊唔使谷血啦

直接出12 橫排啦

反正都要用盾

做到人了
利申 未過表魔廊

無香奈無火勇
仲有冇得用炭隊打

想要炭隊攻略

表魔廊有 裏要幫你諗諗

自己都不停炒

諗住抄你試呢隊
80防封技 運氣game

其實唔撞孫權嘅話,用返表魔廊隊炭其實夠唔夠力水

我本身玩100%

但輸撚到躁底直接火力打穿算

而家我試緊16 橫排

拉十粒火16 億

夠有突

恭喜上岸

咁唔試表魔廊直接試磨王先
琴晚死左兩次係王關兩次都衰ON9

一橫排 7c 已經5.5億

一定要爆鳩裏魔廊

16橫唔落+珠？

講到想試20橫

尋晚輸咗10幾場好燥

一係大國主炒 一係r4唔記得開盾 一係就唔記得拉心直
有次試過王關復活後無睇減左回gg左
前後打左十幾次

5加珠 16 橫排 棄屬吸

試得過頭先死係死心急

高傷前12關冇障礙

想參考

呢度有幾多人過左

正評：過左
負評：屌 努力中

冇上三武
屌你老母其他6星都中左起馬3隻以上 上三一隻都冇

因為三上係7星

過唔到冇人權呀

有冇得睇下繼左咩

幫推

打錯係其他7星

有冇流程可以講下

跟酷奇個隊砌咗隊出嚟 一陣去操下機先

夠sb咩

想打魔王咋
上網搵幾乎冇唔用依兩隻既炭隊

入場威壓 磨四回 開豆解封 開盾擋完第一波攻擊就變到身

個個都用火車
有冇人用暗式呀
次L次打到13層就死
10幾場王都未見過

依到係咪要打落超根個陣開濕婆？
岩岩跳起左2技開唔到

唔夠血咪要開盾

係
我會係頭果關開一開

孫權係會唔夠力
基本上saber係就咁頂火勇個位 但隊野就無guard break

岩岩滿血都比佢打3萬幾一陣試下開左濕婆技先再打佢

唔該巴打 我再試試

想抄呢隊 求繼玩龍武火車

buff完橫排之後
炭仔拉橫大力到癲

由頭講？

有saber？

有，岩岩換左

你上限左

想問下係咪九筒打忍者

個流程有咩要注意？

重落豬頭火key啦

儲得豬頭都俾人啪啪啪打死

自膠 係我上限左 已加

422542196 求大量炭帽好友

有冇孫權果層開始之後流程

火key係邊隻 ，咩技. 唔該哂

注意位 eg打王果啲

依家諗住咁砌

一係咁
試下
炭 火帽
魔公爵（心直潛）superone
妹 火帽
濕婆 火key
Saber（1sb裝）
炭 火帽
全隊16sb
第一關開濕婆留火珠 再冇就魔公爵

唔知幾時先出番個活動

下年6月

r fd子

火魔女武

新手炭隊應該冇了唔夠裝備

差火魔同睡魔武就跟到

有冇frd r石返黎

我都係前幾日先問frd R返黎

豬頭我sb 撐血架咋
吸火我quit算

D 活動係咪一定 一年先復刻一次

加左巴打

我連匙都無

忍者就咁10c 一橫都打得穿

應該加珠武就得 好似唔開2技

好慘 火車活動抽左幾十抽 3光1暗 而家後悔

帽就難搞啲

我應該用玩龍武算 有防綁 朋友就用火帽

真 冇得完全對應 等於撚玩家

mark

無
因為呢隊根本唔穩

我估係

加上上年無玩一排無火key

好彩追火車追到有 差d做咗無火車難民

屌喇星 火車穩如泰山 炭狗好多位好易死

added

ok

追左幾多先中

砌左
試試佢先

用雙零龍武頂火帽火key得唔得？

佢呢隊唔落上三武有無咩好推介

咪住

我都係, 依家ALL IN體力去刷防坐, 累積下財富先, 遲D夠打先再諗

表魔廊得

裏唔得

火魔女

宜家打都係為稱號啫
新手真係唔洗特登打

咁我都去刷防坐先

試下用返內褲

得一頂 算 玩返我隊天殘地缺火車

依個禮拜打算不停打3人協升RANK 之後狂刷防坐整緊速刷隊刷

義勇靖兔

冇內褲
果陣以為冇用冇特登課金

咁不如你唔好打住先

我做咩唔追火車

屌你老母戇鳩鳩

11:15
都好多人過左

我依家700幾LV, 用28體打一場天球直接升LV + 55+值, 依家係刷防坐好時機

魔王GET

我900幾 要打兩場到

恭喜巴打 你個名好正

下次跑快啲

冇火車咪一定過唔到

你個名個兩個都正

大師可摸耳講下繼承

其實少少食版面

孫權 有兩橫 拉兩橫

冇就枝豆（10粒）

應該用奶力就過到半

學問神 盡快殺啦

劉備/腳主 都係開火勇

希石 開盾

12 關 盡快殺 吸火exit 啦

13 關 最撚麻煩

火 正常打 但有機會狂出炸彈阻鳩你 好易死

水就 兩橫過半（用轉轉轉換火珠）

再兩橫秒

木就一開頭4火頂一下，再開妹，再頂兩下，之後9筒秒殺

利申成日王關炒回血要預多少少combi

盲？

有埋圖仲有咩要講

前後4個7星包 加多3劈 加埋無償石 5劈到啦

大師有料

識貨

有冇巴打有多1-2粒靜夜龍希石？
想升武裝打裏魔廊
165920399

你未過到 冇資格屌人

打到想放棄

好
我試左火式先，唔得再跟你組炭
感謝

不可交易

玩撚猿

火式就九筒啦 屌易一萬倍

黑章有用

想請教下
全部得一隻，想換Saber，應該點選擇

唔係咁易架
衰換火埃，撞孫權
TA仲要冇得出game
喺街唔睇攻略直接試

裏魔廊入面有

痴線...又做馬比木隊...

普通魔廊都未過到

頭尾都係義勇？

留雷神同暗果隻
其他出哂究進潛力不大

BTW saber唔值得allin r袋底換

Sorry 潛覺先岩

可能經過魔廊既洗禮
裏魔廊個難度冇當初魔廊咁震撼
自己死親都係唔記得轉直心呀 9筒轉多左粒之類既on9原因

用火式試左十場左右過左

我屌你老母，缺心珠，又鎖珠

火車難民

睇下雙炭可以點過

呢隊無上三武裝可以點取代

濕婆防毒
香奈乎 細血
炎柱 2體殺
淨低啲位食晒防坐就得

有周回 防耐性 隊伍參考未

スー有出片用雙炭過
你個回覆下面有人quote

雙炭好多都要火勇

搵到隊唔洗火勇又要木師龍

原因係因為無9筒？

43碎
想問有冇攻略？
我用炭隊打唔過尾2，有咩要注意？

屌，pad skyozora d攻略錯既，我屌你老母呀

冇睡魔可以點

無豆 都唔知點搵代用

你唔係無火勇咩？

對唔住

我咁樣刷

我自己用咗5石

其實真係多死位

原來係你，我正式吊你屎忽搞到我係濕婆龍磨佢磨到打落左10%死能左打左10場啦，見過一半大佬，究竟幾時畢業

試下過兩日再打會易啲

之前打雙跡龍果陣可以用金魚替豆
而家唔知可唔可以咁樣玩
(但豆子都有兩個9同又食岩type)

好，到時無魔王稱號先係真男人魔王=公廁

屌你老母 乜撚野事

注意呢隊得80% SX

尾2火水木都係咁打

水要兩次兩橫 火珠靠轉轉轉換出嚟

火可能要開密啲技

木就解完覺秒

問題要注意根性

Super one

大國主你哋點樣留兩招火車技 前面唔開技夠珠夠力咩

炮友網不嬲有伏

上次Mira 一抽抽到

縮細過/有電話入

有D體育精神打埋佢

火車+炭？

冇火勇火車

前面開完後面俾人毒死

推

另一隻義勇隊友咩武裝

是但繼都得 都係遇到封個隻嘅話開一技解覺同轉水珠

我同你一樣隊，但裝唔同
我谷到過30萬血 硬食到孫權第一野。
但尾2關好惡搞
打左10幾場未入過王關

80防封技2次都防唔到
又200體

木個隻我拉完心直+貫都打唔死

290060252
跪求玩龍火車吉我親友

石事少
最緊要過到

你吉我就差唔多

放棄，刷防坐算

用火車隊為左前面全面D, 試下盾都唔撚帶
想係BOSS關磨返個玩龍盾出黎
但屌你好鳩難磨,幾次都係BOSS 死

我冇得吉了

呢隊炭 用咩武裝最好

3帽 2上三 2貓 Super1 火魔女杖 mh爪 2豬頭 火玩龍

咁耐上衫仲係得1隻

神Up抽多左兩隻番黎你繼另一把短CD 破吸都得嘅 唔一定用上衫

1002

尾2炭隊得奧丁龍難搞，我覺得另外3隻易好多

無料？

又就快1001

又話pad係抽蛋驚

代表你抽唔齊template隊

有新合作未

牙介話今年搵夠了 下年先吧

終於完了

會盡快通關

其實本質係曬命game冇魔王連尊嚴都冇

陣間課skin 順便拎曬20石全部回體
一定要做到魔王啊屌

火車 炭 妹 防坐
火埃6防坐1木防+ 超覺防雲
濕婆兩防坐同防天降毒 超覺skill boost

轉返全體攻擊先 好似血章分別不大

10001我食撚滑

樓下唔該食舊屎